［有請八奇］警犬主動讓出立法會會議廳=請君入甕？

有冇巴打知點解警犬會主動讓個議事廳出黎？